屌你廿幾三十度著住套西裝真係濕撚晒

好撚熱啊啊啊

日日著,無野喎
你要行出街架咩

咁收工行去地鐵站嘛要

好彩我果度離地鐵站5分鐘都唔洗

我公司距離地鐵鬼死咁遠

袋部風扇囉
爭好遠
係柒啲姐

想奶你啲汗

男人老狗

想同橙橙汗與水交融

快熱定怕柒先

失業表示

型 著西裝

好易出汗&怕柒

我唔返工會好悶

濕到透

型開

怕柒多啲

根本英俊

用gatsby薄荷紙巾好爽

咁既話套西裝應該好臭，斷估你唔會三兩日就洗掛，分分鐘唔洗添

小妹想奶你D汗